日本女CoserEnako 將為變形少女短篇動畫配音出道成為聲優

Twitter

ショートアニメ「変形少女」第2弾制作発表、声はカリスマコスプレイヤー・えなこが担当

G

COSER轉職聲優例子有真堂圭